餘下時間

序

也許所謂的存意義就是....有種東讓你望著和追著祂，
從顯得你所做的一切都有價值。

抱歉，重覆POST，麻煩如果樓主看到可否幫我DEL E個POST。THANK YOU

你自己咪係樓主

係，一時忘記了，第一次登文，謝謝你提醒.但我DEL唔到